發現疑似有人非法集會和私了不同意見人士，係唔係應該報警 ? （有圖）

意見不合就私了 ?

非法集會 ?

訓左係度仲打 ? 出事架！！！

30/12 截止！
仲欠470000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

Maverl 一早打到上太空啦